究竟我係咩

豬係哺乳類
人係哺乳類
咁我究竟係豬定係人

命比蟻便宜

你係雞

On9

雞唔係哺乳類